欅坂46交流區第二十四回：多一份支持 少一份意淫

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 4月5日(水) 発売！

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

咁都中1001

留名

一邊支持，一邊意淫得唔得

正皮支持

屌你老母🤦🏻‍♂️

唔意會但實踐點睇

唔得
支持only

正皮都比人問候

成班都痴左線

從來只會當mb係我條女

咁正評係解支持 負評即係意淫

🤦🏻‍♂️

撞啱四月發情期啫我估

禾體諒大家冇得睇live既悲痛 決定允許大家意淫守屋茜

正評

呢D咪叫尊重囉

垃圾樓主垃圾標題

躝啦屌你老母

屌你老母

隻抽啦屌你老母

牛屎我老母

欅Po呢兩日究竟發生咩事

點解有乜矛盾唔可以坐低慢慢傾而要用暴力，你地咁做會失去中間派既支持

New rice leave name

牛屎你老母都講得出

樓豬講得好

清算無丁貓先啦

比你做

同桐島退社原理一樣, 一條友令到成個圈子崩壞

飯聚通知

報左飯聚既用返原本個名填email通知時間地點
未報想報既可以私下聯絡me

玩咩架

LM

你地推得好快
追唔切POST

mb畫你個樣

快d搞2shot

新飯留名

Block左d低汁會員就得

為保持閣下純潔嘅心靈建議唔好追

乃都未搞等十世都未到欅啦

追乜鬼 睇到500已經1001

46是但一隊今年搞請哂大家去日本

點解我一張栗子都冇

抽咩先有event卷？

多謝大佬

全握卷

大佬

Sor打漏左

連埋卷?

搞2shot咁低可能性都笠水

瑞士卷岩唔岩

3rdシングル『二人セゾン』TYPE-A～Cの初回仕様に封入の「全国握手会イベント参加券orスペシャルプレゼント応募券」のスペシャルプレゼントの応募詳細決定致しました!
下記、スペシャルプレゼント概要、応募概要をよくご確認の上、奮ってご応募ください。たくさんの応募お待ちしております。

【スペシャルプレゼント概要】
■Aコース(応募券3枚):似顔絵会(各メンバー15名様)
こちらでご用意した色紙に似顔絵をを描かせて頂きます。
■Bコース(応募券2枚):サイン入り秘蔵生写真 (各メンバー3名様)
■Cコース(応募券1枚):メンバー全員サイン入りポスター 100名様
※各コースの対象メンバーは必ず下記のスペシャルプレゼント対象メンバーをご確認ください。(C賞は除く)
※A賞～C賞の対象メンバーは石森虹花・今泉佑唯・上村莉菜・尾関梨香・織田奈那・小池美波・小林由依・齋藤冬優花・佐藤詩織・志田愛佳・菅井友香・鈴本美愉・長沢菜々香・土生瑞穂・原田葵・平手友梨奈・守屋茜・米谷奈々未
・渡辺梨加・渡邉理佐・井口眞緒・潮紗理菜・柿崎芽実・影山優佳・加藤史帆・齊藤京子・佐々木久美・佐々木美玲・高瀬愛奈・高本彩花・長濱ねる・東村芽依の32名です。

Block左u

不協和音

No

標題👍🏻👍🏻

去日本城較鬧鐘？

難過米谷做C都驚

禁錯po多左張

借d依

may the force be with u

睇到標題入咗聖人mode

祐希世界第一

咁米谷c難d

此茜不同彼茜

法唔法國俾負皮個件應該要皇天擊殺

都岩既

如果係平守青呢

欅po有史以黎最多正評既post

發生咩事

支持不了 意淫少不免 負左皮樓主

屌錯po

拿唔關我事。。。

又借d依

又貼jor d乜

你想知名就pm我

啱啱貼個個屌打我個名

pmed

開名啦

pm我 唔想比大佬屌

ねる巧橙

全部都係我比

呢到啲青好輕易推翻自己個名

無得影相講野又得幾秒

痴線
禾一心向茜
只係如果ねる知道佢唔係綻仔嘅第一位，一定巧傷心

對應又唔好 身材又唔夠人正 樣又豬
邊個理🤷🏻‍♂️

.........

一直都唔係

一齊去未

唔識日文,不了

串夠我未

星期六握茜有咩要注意

到呢刻仲係好猶疑緊舉邊個推巾好

邊度有串？

唔好射入面

dd

你都唔識我叫咩

兩個都dd

淨係帶一條咪唔洗諗

你咪架仔囉

唔識日文既架仔= =

駁唔到

咪意淫禾條女

全部同我躝

提下平守青會有一定機率出現bonus service

扮夠未

又扮....

日文語上手

提我呢啲小薯無用。。。

點解d圖唔同晒既

盲到圖都貼錯。。。

點解要係M娘...

無意淫過。。。

屌

抵啦

我信

多謝！

109のB1連絡通路から列んでる⁉️ここから8階イベントスペースまで階段登りながら列んで何時間掛かるんだ…

搵狗去

屌你啲架國人 咁都要搶一餐

好多女飯

你呢啲MK囝去到咪識番個女飯一齊排LOR

好意淫

不了

人呀人, 白痴呀白痴。 見到都掉頭走

啲架仔有無咁鍾意排隊

我去睇琴日貼個個都無咁嬲

始電6點鐘開始排都要1130先買到

唔係4點幾就有喇咩
要排頭46個咪要通頂

頭46個仲有多啲野

你黎？

推先會咁樣中法

串過馬撚

牛屎土生尾關呢度應該有手足樂意接收

要不是欅 (真心覺得大米咁樣比人撚好橙)

買3件野以上入落個袋比你
個袋頭46個先有

借人個名宣傳

U18 zero渡邉理佐④

明白

佢10點先有得買 啲人始電出發排唔知做乜鳩

下面個張正好多

我就唔會講抵啦
我11點先醒見到張圖再訓過好過啦

Agger

㗎仔不嬲鍾意排隊咖啦
コミケ嗰啲食風食足兩日添

真係on撚9都唔知排黎為乜

志茜

栗仔😘

織田就咁睇以為係男嚟

望左幾眼先睇得出係佢

為goods囉

好想要

[/quote]

真係好似

又黎呢d三角關係

真係好似[/quote]
真係好q

俾錢未

邊有人而家bid

【 #欅坂46 SHOP情報】現在、大変多くのお客様がお並び頂いております。お並び頂いてもSHOP閉店時間までに入れない可能性がございますので予めご了承くださいませ。

欅坂46から、ゆいちゃんずが登場。ニューシングルを語る！【インタビュー】

老井

佢好早已經出左 傻的嗎狗

禾條女

QQ

巧想抱住佢訓教教豬#(無其他意思)#lme

【悲報】 「オシャレな渋谷109に気持ち悪い欅坂オタクが押し寄せて迷惑」 一般客から批判殺到ｗｗｗｗｗｗｗ

香港飯高汁

有乜為呢

扭得好靚

肥臭毒撚

想去脫毒都要比人逼害

毒撚應該安守本份

agger

應該得平守青去到唔會俾人笑 d女重會沖上去倒貼

我咪排緊隊 比人笑緊。。。

啲女女對住平守青淫笑諗緊點識佢好

收到風平守青有個朵叫涉谷王子

排緊隊最高大mk有型個個就係

涉谷王子 涉谷自走炮 涉谷usb既傳說 全部都係講緊平守青

really?

又黎

沒有平守青溝不到的女 只有不想溝的女

垃圾機

俾錢啦望 之前夾TIF中左直筆

左邊咩事

直筆巨

量角器

今單封入又多左張

新封入啲pose好多都好正

【欅坂46】愛知県出身の平手友梨奈さんと鈴本美愉さんより欅坂46 360°3Dシアターオープン★コメント

架仔知錯未

偽毒平狗躝未

其實佢印得好撚差。。。

個句日文係咩意思

平手4單PV FULL

爛鬼cusion你想印得幾靚。。。

大就印得唔差 細既佢夾硬縮細差到瀨屎

屌 重分大細

細果d要係tower果d夾

大既係app到夾

屎陣

好過中牛屎啦

4/8発売『UTB+ Vol.37』の付録、欅坂46両面特大ポスター、画像の通り実店舗でのご予約・受け取り(オンライン予約で実店舗受け取りは可)で折り目無しポスターを差し上げます! HMVでの対象店舗は からご確認下さい。

想買但係嫌麻煩難拎返香港

柒撚到

痴係綻b屋企

佢自己都會買架啦

你打飛機射落佢張poster到

買左啦 再去鋪頭買就不了

從來唔打飛機

幽默大師2018

我信天主唔可以隨便打飛機的

打飛機好dirty

大佬叫開條女幫佢

教友

yes
每日出兩次

拉得

下

小池美波正臭閪

上次同大佬去旅行係溫泉打飛機

收膠啦
禾條女

你咪撚打飛機射落我到就得

gay

買紙筒

順位 名前
1 菅井友香
2 今泉佑唯
3 小池美波
4 渡辺梨加
5 小林由依
6 鈴本美愉
7 長沢菜々香
8 平手友梨奈
9 渡邉理佐
10 米谷奈々未
11 上村莉菜
12 志田愛佳
13 守屋茜
14 土生瑞穗
15 長濱ねる
16 佐藤詩織
17 石森虹花
17 尾関梨香
17 織田奈那
17 齋藤冬優花
17 原田葵

呢d梗係趁你訓著左先架啦

屌你老5

邊到有

你要我比你

收到風345唔記得帶passport依家仆緊返屋企拎

勁到顛

仲未收工
呢獲仆街了

劈炮唔撈未

🍊想跟大佬說聲加油

有得睇con

大佬遊日巨，個個月都飛

勁到癲啊喂

日本先係大佬屋企

等睇各位睇CON 巨REPO

又屈
今年第一次飛

四月第一飛

各アイドル冠番組の”視聴率”が判明！『乃木坂工事中』1.1%『欅って書けない？』1.2%『浅草ベビ9』1.1%

2個鐘我都接受到，5個半鐘又真係on9得濟，去排全握唔好

新屎坑姐下

欅寫nanako好好笑

屈夠未

排5個鐘既新屎坑

我一個鐘都頂唔撚順喎

weak

禾只係比各位更珍惜自己嘅時間

毒撚唔早起排隊，d時間只會用黎訓教用

以前既平手唔會再返黎了

【欅坂46】怒涛の勢いで欅ちゃんの外仕事が決まってきて嬉しい悲鳴がでるｗｗｗｗｗｗ

年年都係欅坂年

講呢d

又回帶

呢位鄉下妹叫咩名

禾太太守屋茜
飛島爸爸, 好耐冇見呀

邊個飛島

打錯sor
飛鳥爸爸, 好耐冇見呀

幾時多左個仔同新抱

乜撚呀
你係我鄰居呀

小池美波就梨條女
守屋茜明明係禾太太

以前個守屋我條女
而家果個交比你

回不去了

答定先都得 無乜特別

爭咩呀 大家做襟兄弟咪得

舊守屋=女朋友
新守屋=sp

勁呀

睇live巨

我係你地老襟

邊個老襟唔重要, 最緊要邊個埋單

眼鏡りさ好撚正啊

傻茜做左副隊之後好囂張

軍曹角色

其實呢個キャラ真係唔好嘢啦 遲早玩死自己

點解我唔覺

算係好過個柒頭釣師，睇佢都唔會再轉

我真係好驚再出事

like you

呢個真

應該話出位咗
角色問題搞到佢焗住上

唉

其實唔服輸 + 咩都去盡唔係壞事嚟,
但暫時嚟睇佢係未有料handle呢個定位囉
豆腐又食到入廠, 拗手瓜又要人讓賽,
講白啲嘢係自己廢但又輸唔起

自己攞黎

喺自己番組做依個角色都出事
假如遲啲出邊啲挑戰節目搵佢佢又死頂真係會擔心
但暫時佢依個角色最多人氣應該唔會轉住

我唔睇名重以為係禾茜青

矛人擔心平手

邊有人理

Ha Ha
啫係我可能仲要眼白白睇住佢出事多幾次
Ha ha ha ha ha真係諷剌

擔心個一啲都唔少女嘅少女嘅某日通頂暴斃好似太遙遠

最近啲訪問都成日講最鍾意嘅地方係張床
希望大法可以考慮下平豬依個年齡要訓多啲

希望佢軍曹得嚟會量力而為

真呀值得咩

佢自己洗濕左個頭無計，佢見呢個角色之後多左人留意咪繼續去盡

btw tom比人hack左ac

佢唔不嬲都推茜茜咩？

佢廁黎

佢有邊個唔推 我係覺得佢講正經野奇怪姐

我相信無丁貓唔會推石森

佢平時假膠啫
如果佢呢個時候仲係痴線，你應該可以去報警

男人永遠出完火之後嗰moment係最清醒
叫左春兩日終於正常翻

聖人模式

9

朝早出門覺得凍，有冇青借件外套俾小妹

【欅坂46】袴姿が可愛い！4/12発売「週刊少年マガジン」表紙・巻頭に上村莉菜・織田奈那・佐藤詩織・土生瑞穂・渡邉理佐が登場！

平手就算啦已經無野可以再驚
要驚都驚過

平手都好驚🤷🏻‍♂️有啲人大年紀過佢工作量多過佢都未驚

想知有咩關係

茜茜吹奏區

PS
🌟怕吹風就著件有帽既褸，以防咁啱坐風口位。
🌟個座位真係太唔舒服，可以試下問監考員有無得調，可以既通常會盡量安排。

意淫 → 吹奏, 人類文明一大進步, Age of Enlightenment

禾下年都要考dse了,巧驚驚

G持盲青
希望你唔會睇錯題目啦

禾仲有兩年 巧緊張

😵😵😵

你班仆街咩意思

咁都叫吹奏

原來精蟲上腦有得醫咁解

變心了

真

有咩誤會

不過Tom你真係好咸濕

之前係友香啲相太過份姐

一個男人你想點唔咸濕法

弊在你日日都咸濕

毒撚無女發洩嘛...

馬槽有隻馬

今日風氣幾好

4 、 ランダムにご本人確認をさせていただきます。チケットのご購入者様ご本人 は 、お名前が確認できる証明書をご持参 下さい。

等睇冇人check

入唔到唔好po上黎比人笑

新飯唔知咁咩先叫吹奏

搏唔過 宜家賺少少賣返出去先

想放左呢件垃圾個id 有無人要

打打>>>>>>臭ru

@古畑奈和

我要

比錢

貨貨

撐綻仔

十卜

賣左出去賺左一萬

賣完課俾ちひろ

咁快沉哂船

唔好咁

joysound今日已經有不協和音
收到風大佬識唱哂成首

等緊三槍腎虧版

好想聽邪骨唱。。。

收到wind三槍係大佬隔離

勁到癲呀喂

隻新單我今日先可以鼓起到勇氣loop左兩次

loop左70個7次

好過俾垃圾肥秋旗下d4648

聾未

識跳

我個名的確係既

勁到

同我一齊跳未

米谷做左毒撚救星

躝

聽日衝上台跳

日本巨

聽日準備左比你地

各位ching請跟翻自己推嘅排位嚟企以保持秩序

同大家介紹
右邊小弟女朋友

你條女對腳。。。

又借啲易飛張麟麟出嚟

大佬好雜食

-.-

搵到傻

貼多左梳！

有現貨好過比人買斷

訂左咪唔洗煩

你喉住我個名 搞到我要霸左先

以後唔撚好返黎8po

終於中一張栗子喇
同埋今次終於冇中牛屎同石森

又屈小妹

我個名係正既 唔怪你

ok

平假個mv未睇就轉左short vert

用345換大佬過黎

欅po靠大佬了

躝未

比佢踢死了

呢張幾靚
我呢啲滯港渣
要星期五先有貨

我都係滯港渣咋
不過我攞到碟

咁快你係邊訂

無咩特別

橫濱 貴撚到喊

我就咁 amazon

貴定平？？

貴

我落街買最平

又係日本巨

日本巨又串

但我計過如果買20隻amazon直寄返hk既話係平過日本落街買

勁

落機未

大佬買番嚟派街坊

明日4月6日はB.L.T.webオープン1周年！！皆さんへの日頃の感謝の気持ちを込めて、サイトオープン時に公開していた欅坂46のインタビュー動画を1日限定公開します。デビュー当時の彼女たちの姿、ぜひご覧ください！ #欅坂46

我個到 160

amazon揀平運 一次買晒abcd都係110$一隻到

要等一個星期

唉屌 早知就amazon啦 平咁多

開左兩張都係平假

好過中石森尾關米谷

大佬溫左綜合未

我中左米谷

綜合要溫架咩

橙

我有隻中左老井阿屌

偽飯岩岩先睇 W-KEYAKIZAKAの詩個PV真係拍得幾好

呢到會有手足幫你接

背格式

岩岩考完中文 未出成績已經知5** 去左多謝欣師了

留名睇跳

大風到

如果看著我不妨濛一點

歌王

有補欣師洗乜驚

我有好多米谷呀 有冇人要?

垃圾邊個要

你比1蚊我收你1張

派都冇人要

又傲嬌

欅坂46シングル オリコン初日売上枚数

1st「サイレントマジョリティー」
191,203枚

2nd「世界には愛しかない」
250,523枚

3rd「二人セゾン」
353,640枚

4th「不協和音」
456,518枚

又多十萬
今年又係欅坂年

3年後仲係度先再同禾講

上完紅白都係多十萬

愈黎愈難抽

你都冇抽過

7.9横浜見

用石森同你換

欅坂46、新曲が初日で前作累計超え 「サイマジョ」は1年間連続ランクインの快挙

吊唔早講
Me而家抽

無理由2-->3 3-->4都係升十萬

仲唔夠勁咩，都已經多過唔少48分團

雞雞打打香香爆哂你抽咩

單推貨b

貨貨搵我食飯ok ?

點解過關都見到欅飯

開名啦 平_友_奈

掛住泥膠直筆點會係mk金毛平_友_奈

唔敢同大佬食飯

你係機場？

係羽田滯留

仲以為你一陣果班

有咩5會

成班大佬

我係唐老鴨
good night

梳貼錯

你呢張貼落邊個po會係貼岩

係好勁啦wo 初日四十萬48家下分團都冇啦

收手未

成班玩影分身

Reported

貼錯相牙

呢張先啱

呢隻唔係唐老鴨啵ching

全部同禾躝

唔睇迪士尼啲低b野分唔到 梳

咁躝未

貼neru都唔得=.=貼返我個名囉

挽留

原來係琴晚
一早訓左唔記得聽

京子專用性奴

廁

原來新單初日已經同太陽ノック差唔多
太陽ノック 初日48萬🤔

個咀好正

勁到癲阿喂

要不是乃鋪路你們早就完蛋了

咁你躝未

忘恩負義

又吹baobao

打車輪嗰時一定成陣拉麵味

假相害人不淺

呢張麻麻地 幾真下

得50蚊食唔食得

幫大佬含

禾大佬係貨貨

欅坂46平手友梨奈、オーディション映像初公開 意外な本音も飛び出す

欅坂46秘蔵映像『SONGS』で初出し 今夜の代々木ライブも一部放送

anri_okamoto・
今日は「徳山大五郎を〜」ぶりに
渡邉理佐ちゃんとノンノでした♡♡
#渡邊理佐 ちゃん #nonno

U18 zero 志田愛佳④

正

BTW 月花巴棄推左愛佳?

邊有 cool入面咪包含左佳佳
珠巴近排忙?

碟已到
不過中咗尾關

勁到癲

忙到爆
46+48 每個星期成十個番組

珠巴點睇出面個珠po

開到(4)

應該推到總選嗰日, 之後就個結果再吹多三個月左右

too long can't read 啦，開到 (4)，冇追po

好正

葬月巴又用amazon?

係 隻碟8x運費6x

珠巴

買多幾隻咪得

咁平 再買多幾隻都得啦

你躝啦偽欅飯

好波

滯港渣此時此刻葡萄緊睇con巨

和解ok?

希望有人幫我同neru講我一生只愛佢

岩岩見到各位大佬即刻跪地

+1 你地睇得開心d

唔怪之得個po無哂人

滯港渣剩係可以對住公司電腦

準備present 份assignment

學生真好

一生只愛長濱neru

【本日限定公開】欅坂46．渡辺梨加スペシャルインタビュー

一生只愛平手友梨奈

一生只愛守屋茜

大佬勁到癲呀喂

霧霾

★４月１５日（土）の体育会ＴＶは★
▼“髙梨沙羅”と“炎の３番勝負”！ 髙梨が披露…渾身の“ブルゾンちえみ”ものまね
▼“華原朋美”がついに世界の舞台へ！「馬術国際大会」に完全密着！
▼“あのアスリート”が重大発表！
出演者
【レギュラー】今田耕司/宮迫博之/蛍原徹/あき竹城/上田竜也/春日俊彰/勝俣州和/宮川大輔
【ゲスト】華原朋美/菅井友香

兩個掉轉左無陰公

一生只愛今泉

一生只愛菅井友香

岩岩聽完4單

好似冇2,3單咁好聽

"tuning" 都ok，但未突破到澀谷川既韻味

禾仲未認得晒連登d巴打

我覺得今次隻碟啲歌唔係太搶耳
但係幾襟聽

播完尻歌未

一生只愛貨b

【欅坂46】関係者200人以上！？元SKE48松井玲奈や高柳明音、モデル軍団の目撃情報も！【デビュー1周年記念ライブ】

快過我 copy緊 唉佢地都睇緊

收到風大佬坐關係席

mc老井魔音正到

好想同松井玲坐

我坐玲奈同明音中間

做乜

大佬去哂睇ライブ
小妹深潛算

滯港都係唔上黎了

準備睇SONGS算

平假殺人足球殺人網球

夕陽1/3正撚到牙。。。

好鐘意呢首 之前成日係咁loop

【欅坂46】転売屋により1,800席の空席が出ている模様・・・【デビュー1周年記念ライブ】

啲炒家同你一樣 食屎狗黎

係咪有咩5會

平假欅又招人
今夏audition

禾ru不倒

希望總大佬派佢個妹去輾壓

會唔會快左啲
而家個班都係岩岩開始上到位

依家嗰班都係得屎煩上到位

11個同11+n個幫neru洗腳既分別
又或者順勢幫neru升漢字 平假放置play

帆係靠個樣增加左唔少曝光度, 但係咪真係「上到位」有待商榷

加多啲人取代漢字欅

如果下單漢字櫸仲為左有得j團結和諧而留住石森呢d垃圾就真係on9

作為the cool推唔想織田比人踢走

No Neru No 平假欅

正到

駁唔到呀！

挽留大佬

我估應該係唔夠人獨立活動所以先招人

Same the cool奶媽 同porn栗子近乎全團都熟
但日本仔列欅唔需要嘅人齋藤石森織田尾關長期有份

一出ひらがな隔離d日本仔係叫call 老井
欅坂未來棟樑

織田係番組既作用高過石森不知幾多，石森雖然以前有經驗算有口才，但綜藝又唔係特別好笑又無新鮮感，其他mb都好少提起佢，連齋藤都可以教下mb跳舞，石森就真係同atv一樣執柒左佢好過

冇得睇con
唯有睇songs

Ok

btw 神live
今晚再約略講下

好多人嗌いぐち

手

平假屌打漢字

小妹想對東村芽依說聲加油

下單玩群魔亂舞, 企C率眾妖害人

呢張

好羨慕喺日本睇live既巴打

文春砲（文春くん公式） @bunshunho2386
文春砲ライブ、次回は4月8日（土）２１時からだよ～。今度こそほんとうの１周年記念だよ（笑）

週間ジャーナリズム＠編集部 @syoan49
今週土曜日は文春砲Live。

文春記者曰く「みなさんの要望に答えた」とのことで、おそらく女性アイドルのスキャンダルだと思いますが、
乃木坂か欅坂か、それとも別のグループか…。
時間をかけて裏取りした大きなスキャンダルだというニュアンスの発言もありました。

唔撚係掛

呢張好感動

又可以轉wallpaper啦

【欅坂46デビュー1周年記念ライブレポ】“坂組”の絆はこれからも…凄みを増した！涙もあった！サプライズ発表も＜セットリスト＞

有故聽點解唔聽

那動人時光 不用常回看

老牛聲僕は嫌だ

平b把聲甘難聽

Jed

留名聽故仔

ワシは嫌だ

大佬一飛日本就有文春

睇完一周年即刻燈到執

有今生無來世

Overture綠海完直接silent majority 係咁嗌果陣有莫名既感動

好想幫愛佳札起頭髮
呢個髮型唔知想點咁

上次握手明明同米谷講話拎佢推巾
但係我全程拎住友香b推巾
我無面見佢棄推算

搵返今日d癲佬😂😂

想去

米谷是撚但啦

你最難聽

ching不願面對

平手友梨奈世界第一

4月頭喺東京係咁喺電視睇到不協和音個廣告
加上又見到佢地上遊戲節目

再睇埋不協和音個PV後
我發現我愛上咗平手友梨奈

召喚平守青出嚟分身家

手を繋いで帰ろうか守屋合埋眼禾香b推蛋糕果到

佢愛上禾條女都無計。。。

moov已經有新單
袋住先

個波原來係簽哂平假d名

茜先召喚平守青啦

想要。。。

moov關日本咩事

発売中 #BUBKA 5月号には本日デビュー１周年を迎えた欅坂46・織田奈那さんが登場。本来の自分とムードメーカーゆえの宿命の間で揺れる繊細な乙女心。表層的なイメージでは決して捉えることができない「女としてのオダナナ」の本音に迫ります。織田奈那ファイト！

茜茜QQ

昨夜の1周年ライブに行かせて頂きました！『制服と太陽』の時の映像に弊誌のオフショットも映り、あれから1年か…と感慨深い思いに。尾関&むーの撮影はほぼ1年前。ゆいぽんのオフショットもありました。未掲載の写真を。明日はゆっかー&てち表紙の『UTB+ Vol.37』発売日！#欅坂46

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 東村芽依

好想同東村芽依講聲加油

「欅坂46 1周年記念ライブ」セットリスト

2017.4.6 18:00 ～国立競技場代々木第一体育館

(3rd)OVERTURE
M01 サイレントマジョリティー
M02 手を繋いで帰ろうか
MC①
M03 乗り遅れたバス
M04 山手線
M05 渋谷川
M06 キミガイナイ

VTR(けやき坂46)

M07 ひらがなけやき

MC②

M08 また会ってください

(嶋田久作からの電話)

M09 青空が違う
M10 ボブディランは返さない
M11 渋谷からPARCOが消えた日
M12 語るなら未来を…
M13 世界には愛しかない

VTR(齋藤、小池、長沢)

M14 僕たちの戦争
M15 夕陽1/3
ダンストラック(けやき坂46)
M16 誰よりも高く跳べ！

MC③

M17 制服と太陽
M18 大人は信じてくれない
M19 二人セゾン
VTR(菅井、守屋)

M20 エキセントリック

MC④

M21 微笑みが悲しい
M22 チューニング
M23 割れたスマホ
M24 僕たちは付き合っている

MC⑤

M25 不協和音

MC⑥

【アンコール】
MC⑦

M26 W-KEYAKIZAKAの詩

MC⑧

1 46,672 不協和音／欅坂４６

琴日

反平

欅坂46 平手友梨奈、連続センターへの葛藤を明かす「『僕は嫌だ』は私の心の叫び」

禾porn

身材正到

惱春風 我心因何惱春風

多一份支持

大佬好波

雙短人

雙大波

今泉對肥手都遮唔到佢對波

琴日見到大佬寫一生只愛渡邉理佐

Og

真係好完美。。。

呢段正

右邊影到咁樣衰-.-

神推渡邉理佐

又講笑話

大佬琴日先大叫完リサどこ

又要少一份意淫又要放春藥係咩心態

咩人諗咩野

【欅坂46】4/8放送 NHKラジオ第1『歌え！土曜日 Love Hits』に長濱ねると守屋茜が出演決定！激動の一年を振り返り、今思うこととは！？

禾認禾咸濕

二度閹割未？

好想屌友香個美麗西

拉得 你老母個西就有得你屌

屎帆有冇人岩

冇

彩花同京子先搵我啦

老豆巴係咪聽日握茜茜？

簡潔有力

中阿

5張炸

你幫我同佢講
「我·愛·佢」

點解我會中米谷都唔中佢地

禾暫時開十隻中織田冬優花都未出聲🤦🏻‍♂️

不影也罷

後面果個乜水

美玲

豬撚到

你新菜

不了,留返嚟拍友香塊面

手足 做野

你地負責拉無丁貓我負責拍友香塊面

又講笑話
盲俠你認到邊個係友香咩

無人睇野比我睇得更清

死盲撚

全部拉晒番去先講

不協和音跳現場正咁多 無哂柒味

不嬲都咁正

2017/04/14 Mステ

倉木麻衣
渡月橋 ～君 想ふ～

欅坂46
不協和音

GENERATIONS
太陽も月も

Sexy Zone
ROCK THA TOWN

高橋 優
ロードムービー

竹原ピストル
Forever Young

どうぶつビスケッツ×PPP
ようこそジャパリパークへ
※五十音順

d舞本身型有得睇哂正好多

痴左線...

😱😱😱

仲未買

等大佬派

吉岡里帆の“欅坂46愛”がすごいと話題 ライブ参戦で「叫びました」推しメンは？

偽飯

吉岡里帆

我都等緊大佬派

派廁盤

我都等緊

等緊人要廁盤
通常買隻type b算 窮

唔去全握咩

有錢叫雞無錢食飯

係訓喺度起身嗰下似walking dead
除此之外觀感好左
等music station

天日食飯比me

為左隻熊仔擺位嗌交

拖手返屋企果到

反夠京子未

二郎G

屌佢個嘴

佢個嘴係我的

要飲水不了

報左飯聚請填email
仲有幾個報左未填

順位 名前
1 菅井友香
2 今泉佑唯
3 小池美波
4 渡辺梨加
5 米谷奈々未
6 小林由依
7 鈴本美愉
8 長沢菜々香
9 渡邉理佐
10 平手友梨奈
11 上村莉菜
12 志田愛佳
13 守屋茜
14 土生瑞穗
15 佐藤詩織
16 織田奈那
17 齋藤冬優花
18 石森虹花
19 尾関梨香
19 原田葵

又大執位

有平假既話京子第4左

禾ru呢

有矛人想一齊食

gun

cop漏左

U係日本

返緊黎啦

Me同貨b飛緊日本握手

成班握手巨

有live report睇未

欅1st bd live repo

四單悶到坐低訓教，一完w keyaki即走

完

四單隻舞都訓教

四單隻舞淨係起身用望遠鏡睇完就算,call都已經唔想call

好差咩
定攰到唔想call

btw encore石森叫人woo overture果到真係想死
去到尾把聲都就黎完咁濟仲要練兩次先黎真

我講得唔好 應該係話輪到唱四單果幾首歌
cw歌全部第一次聽，d曲風又唔係會炒起個場，再加上太眼訓既關係真係頂唔順坐係度訓

到表題純粹睇舞算，唔想call係訓到冇晒癮

開頭果兩隻無咩feel純粹聽
チューニング果到紅海都ok既

比錢入去訓

幫朋友po

你的朋友

本日4月8日(土)開催の「不協和音」発売記念 個別握手会 千葉会場@幕張メッセですが、今泉佑唯は体調不良により本日の個別握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはオフィシャルサイトをご確認ください。
#欅坂46

吉岡真飯

茜女人明明賣晒但條隊同平假欅一樣少人

恰夠茜茜未

正淫茜扮jk

少一份意淫嘅後果

多一份意淫 多一份支持

抵

全部收膠

禾刀巧想握。。。

諗起都幾正wo

隻船沉到海底啦

禾：こんにちは

泥膠：こんにちは

禾：ちょっとお願いがあるんですけど

泥膠：嗯（控埋黎）

禾：今日だけ名前を呼んでくれませんか

泥膠：xxx! xxx大好き！ (越控越埋）

禾：ありがとう

由問佢可唔可以響朵到響朵果刻全程冇偷望過名牌，feel到唔係hea底

翻譯埋中文 thx

原來老豆巴玩Name Tag

出黎隻抽

出黎隻揪

一拳打你出公海

Me人土

快點來打我

sor囉 下po topic

食屎狗老豆巴型棍子比梨寶記到名

究竟今日邊個會中文春炮

平手 or 茜茜

春。。。

梳。。。

左神

梳囉

你低汁jor

左淫右神

敢做敢認都低汁

新耳/九尾

唔知WOW左未

g

右神

系

點解大家都要意淫茜茜
明明友香淫啲

正

癲夠未

ワイ、守屋茜っていうAV女優と握手するんか。興奮すりゅ〜wwwwwwwww 2017/04/07 10:24

守屋茜って痴女ものＡＶや陵辱ものにもってこいだな 2017/04/06 10:08

守屋茜(AV女優兼アイドル) 2017/04/02 1:06

守屋茜さんがAV出してくれたらいくらでも買う 2017/04/02 1:02

真係好多架仔有上連登

變態夠未

好煩

本日4月8日(土)開催中の「不協和音」発売記念 個別握手会 千葉会場@幕張メッセですが、志田愛佳は体調不良により、これ以降の第3部個別握手会ならびに第4部個別握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

#欅坂46

等睇人講梳

梳

飯聚email填左個名叫醉愛佳既會然請上水
唔係刪返你個名

落返地底啦你

收到wind京子今日cos護士

wfc

ifc

正牙

巧想同佢地行街街

好想睇老豆巴握茜茜repo

握茜到底係咩感覺

咩是牙

屌死姣茜姣me

求repo

けやき坂46は、欅坂46との関係性や、今後についてなどが明確にアナウンスされていない。欅坂46の運営委員会委員長を務めるソニー・ミュージックレーベルズの今野義雄氏は「基本は同じ欅坂46の一員でありながら、別のグループとして活動していくという位置付けです。ただ、けやき坂46で頭角を現したメンバーが、欅坂46へ加入するといった動きはあるかもしれません。」と話す。

即係分2team 人做？？

neru定位係點

god

姣茜repo

第二部
1.自己未訓醒講下行野,未握已經見到個姣茜著到成個jk咁

禾：xxxです。香港からきました。
茜：あ~香港~
禾：今日よろしくお願いします。
staff:お時間です
唔知點解捉住禾唔放，跟住問
茜：香港の挨拶言葉って何？
禾：あとで教えて

大佬人地講お時間です先問
2.
佢咁問咪又照教，反正咪又係唔記得

教下佢講你好,仲有お帰り=返黎啦
佢照跟返黎讀冇咩特別

第四部
諗住1張乜都唔講，入到去就對望左成3秒，係度fing手仔

個staff差唔多講お時間です

跟住佢無端端望一望我名牌
茜：啊xxx~香港！挨拶の言葉何だけ

我繼續唔放跟住個staff用屌人既語氣再講お時間です，我就無視佢

跟住提佢水佢記返跟住我就放手走

第五部
今日茜女人d 男staff好西，呢部有位入返佢，我拎兩張入去佢同我講一枚です，即刻擰返轉面同佢講すみません，二枚なんですけど,個staff即係say sorry講返2枚先去握

禾：最後の2枚です

茜：どうするの

禾：どうする

跟住開始發姣

茜：ね~~~どうするの~~~~

禾：じゃ釣ってください

講完呢句之後姣到痴線

跟住個staff講お時間です就講byebye就走

完

ねるx1

禾：香港の綻廁君,この人覚えませんか

ねる:はい

staff:お時間です

不了

講唔夠兩句就話夠鐘
不過聽落茜好似幾正 手頭上有幾張要諗諗點講

樓上食屎狗

巧正牙

貨貨請保持冷靜 你有d我都抽唔到wo
你等全握或者5單再抽啦

来週4月15日(土)に23時45分から放送のAKB48SHOW!は欅坂46SHOW!の第2弾です。
不協和音をフルで披露します。また石森、織田、小池、土生のコントも！そして「割れたスマホ」「僕たちは付き合っている」をフルでテレビ初披露です！放送が楽しみですね。
#欅坂46

gggg

左神右不了

茜茜牙!!!!!

淫到

隻抽

一定要向佢發動性戰

禾茜

無丁貓又要發功

躝啦冇丁貓
阻撚住本大爺叫春

約你4月29去九展隻抽

今次淫到出哂面都無反應不如真係自切

一齊向佢發動性戰好無

禾去飯聚 5去九展bor

真係無

唔該睇睇topic
屌學生妹 正呀

你都躝

守屋西

屌少啲女啦

就係淫到出晒面先無癮
最正應該係淫得黎又欲蓋彌彰扮正經

友香

殊！

🤦🏻‍♂

㗎仔而家先開始意淫茜茜算唔算連登仔又贏